Kindle 黑底白字有殘影

啱啱買左部KPW 4 2018version，
我未用過kindle，但係當我轉左invert black and white黎睇書個陣，
竟然會見到上一版既殘影，係咪唔正常?
係咪未叉夠電?

Settings > Reading Options > Page Refresh

較左啦！都係咁樣！

應該係未差夠電
我果部擺係雪櫃頂差左兩年幾終於差夠
之後仲變埋彩色mon

返屋企試試先
因為我都係啱啱先拎到手試機
未叉過電

反而白底黑字就唔係好覺有殘影